.. _section-title:

*********
Secciones
*********

.. _section-new:

Crear Secciones
===============

Para crear una nueva sección primero seleccionamos la opción **Secciones** del menú principal (ver imagen :ref:`systemAccess-img-sistemAccess_administrative_site`) como se muestra a continuación:


.. _section-img-section_main_new:

.. figure:: ../../_static/Section/section_main_new.png 
    :align: center
    :alt: Menú Secciones
    :figclass: align-center

    **Menú Secciones**

Paso siguiente se despliega una lista de las secciones creadas previamente. Para añadir una nueva sección seleccionamos la opción Añadir Sección (parte superior derecha de la ventana):

.. _section-img-section_option_new_section:

.. figure:: ../../_static/Section/section_option_new_section.png 
    :align: center
    :alt: Listado de Secciones
    :figclass: align-center

    **Listado de Secciones**

.. _section-options:

Descripción de campos para una Nueva Sección
********************************************

Procedemos a completar los campos descritos a continuación:

	• **Cuestionario:**
	• **Código:**
	• **Nombre:**
	• **Título:**
	• **Descripción:**
	• **Orden:**
	• **Ponderación:** 
	• **Subsecciones:** (ver :ref:`section-subsection-new-delete`)

Como se aprecia en la siguiente imagen:

.. _section-img-section_new:

.. figure:: ../../_static/Section/section_new.png 
    :align: center
    :alt: Nueva Sección
    :figclass: align-center

    **Nueva Sección**


.. _section-edit:

Modificar Secciones
======================

Para realizar una modificación sobre alguna sección, partimos de la lista de secciones anteriormente descrita y modificamos los campos de acuerdo a los lineamientos anteriormente explicados (ver :ref:` section-options`). En la siguiente imagen se muestra un ejemplo:

.. _section-img-section_edit:

.. figure:: ../../_static/Section/section_edit.png 
    :align: center
    :alt: Modificando Sección
    :figclass: align-center

    **Modificando Sección**

En caso de necesitar eliminar una Sección basta con hacer clic en la opción eliminar ubicada en la parte inferior izquierda de la pantalla. Posteriormente se solicitará una confirmación, una vez aceptada se eliminara la sección de la Base de Datos

.. _section-img-section_buton_delete:

.. figure:: ../../_static/Section/section_buton_delete.png 
    :align: center
    :alt: Eliminar Sección
    :figclass: align-center

    **Opción Eliminar Sección**


.. _section-subsection-new-delete:

Administrar Subsecciones
========================

Tenemos la posibilidad de añadir y modificar cualquier cantidad de subsecciones que se consideren necesarias incorporar a la sección actual como se aprecia a continuación:

.. _section-img-section_complete:

.. figure:: ../../_static/Section/section_complete.png 
    :align: center
    :alt: Sección Completa
    :figclass: align-center

    **Sección Completa**

.. _section-subsection-new:

Crear Subsección
****************
Por defecto al crear una Sección aparece un campo inicial para la creación de una Subsección. En caso de necesitar agregar mas Subsecciones basta con hacer clic en el enlace **Agregar otro Subsección.** en la parte inferior izquierda de la pantalla como se ve a continuación:

.. _section-img-section_add_subsection:

.. figure:: ../../_static/Section/section_add_subsection.png 
    :align: center
    :alt: Añadir Subsección
    :figclass: align-center

    **Añadir Subsección**



.. _section-subsection-delete:

Eliminar Subsección
*******************

Para eliminar una o varias subsecciones primeramente las seleccionamos como se aprecia en la imagen:

.. _section-img-section_option_delete:

.. figure:: ../../_static/Section/section_option_delete.png 
    :align: center
    :alt: Selección de Subsecciones
    :figclass: align-center

    **Selección de Subsecciones**

Posteriormente hacemos clic en cualquiera de las opcines de guardado, el sistema automaticamente eliminara las Subsecciones que se hayan marcado:


.. _section-img-section_save_delete:

.. figure:: ../../_static/Section/section_save_delete.png 
    :align: center
    :alt: Borrar elementos
    :figclass: align-center

    **Borrar elementos**